唔明點解可以比對方戴完帽仲接受到跟著一齊返

個fd比人綠帽 佢條仔屌其他女 佢都仲愛條仔
我講極佢都唔明 有冇人又係唔識除帽

愛一個人你唔會明

accustomed ?

我明 但如果我條仔係咁 我會忍痛飛左佢

要開幾多個po ?

有得食 點會飛

點解係慣常

兩個姐 唔多唔多

我話女方喎

連登都要講兩次 想像到你平時應該好多野講

係咩 你覺得我多咪多

睇錯sor

當局者迷 到你係事主就未必咁理智

你自己重要啲定對方重要啲

我都知 我咪想叫返佢出黎 咪再踏

即使好愛佢 一個人變左心 亦都證明佢唔係你岩嗰個

1. 我只係指出你同你朋友既思考分別 就係對方重要啲定自己重要啲
2. 愛唔係為啱而愛 屌 唔撚通你老豆老母覺得你唔啱佢地預期就唔愛你
你可以為關係設愛以外既條件aka啱唔啱 但唔係混淆左關係 愛 啱唔啱 呢三種概念